究竟放工後仲會上上班台既巴絲係唔係奴

放工都諗返工野